初創計劃問卷調查

🙏🙏我們希望通過本次問卷調查瞭解您對現時鎖匙收納的意見和建議。
我們將認真分析問卷的結果。
真心期盼您的協助！

🙏🙏附上j圖數幅

🙏🙏麻煩傳送更多的人， 已收納更多的數據， 萬分感激。